Disband Police! Delay No More!

屌，禮拜日咁多鏡頭對住都唔識叫呢句，垃撚圾。

又淨係識嗌刻不容緩，冇人幫手嗌解散警隊，做乜鳩.....

前句ok

後句鬼佬聽唔明